{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034993",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10042419",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 리벤시아풀빌라(광안대교뷰)"
    },
    "text": "広安里海水浴場に位置するリベンシアプールビラは、広安大橋と海の景色を提供します。 客室は非常に清潔で清潔な設備を提供しています。 社長と職員の方々はとても親切に案内してくれました。 宿は広安里のメインストリートに位置しているのでアクセスが良いです。 一部の部屋では騒音が発生する可能性がありますので、敏感な方は耳栓を用意してください。 宿の中にはお湯があって便利に利用できます。 価格は多少高いですが、素晴らしいビューと高級感のある施設により満足度が高いです。 客室にはネットフリックスと無料Wi-Fiが提供されます。 また、無料映画(OTT)を楽しむことができ、客室はオーシャンビューで禁煙です。 プールや駐車場も利用可能で、海水浴場が近いので撮れる写真スポットとしてもいいですよ。",
    "QA": [
        {
            "question": "リベンシアプールビラはどこに位置していますか？",
            "answer": "リベンシアプールビラは広安里海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リベンシアプールビラの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "リベンシアプールビラの客室は非常に清潔で清潔な設備を提供しています。"
        },
        {
            "question": "リベンシアプールビラのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、リベンシアプールビラの社長と職員の方々はとても親切に案内してくれます。"
        },
        {
            "question": "リベンシアプールビラのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、リベンシアプールビラは広安里のメインストリートに位置しているため、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "リベンシアプールビラの一部の部屋で騒音は発生しますか？",
            "answer": "はい、一部の部屋では騒音が発生する可能性がありますので、敏感な方は耳栓を用意してください。"
        },
        {
            "question": "リベンシアプールビラにはお湯がありますか？",
            "answer": "はい、リベンシアプールビラにはお湯があります。"
        },
        {
            "question": "リベンシアプールビラの価格は高いですか？",
            "answer": "リベンシアプールビラの価格は多少高いですが、素晴らしいビューと高級感のある施設により満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "リベンシアプールビラの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "リベンシアプールビラの客室にはネットフリックスと無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "リベンシアプールビラの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、リベンシアプールビラの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "リベンシアプールビラの施設にはプールや駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、リベンシアプールビラの施設にはプールや駐車場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "リベンシアプールビラ周辺には写真スポットはありますか？",
            "answer": "はい、リベンシアプールビラ周辺は広安里海水浴場が近いため、撮れる写真スポットとしてもおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 495
    }
}